奶共政研會投訴巴士工會違反國安法 呢加搞到page都del埋

link我唔貼啦 鐘意就自己上facebook睇啦
又話全城撐巴士佬
轉頭告條罪輕又全部當無事
毅進師又然 律政屍又然

10/9/2020 17:15 最新消息：

受家屬委託的紀中久律師今日被拒見當事人，看守所指其當事人「已委托」其他律師。情況與盧思位律師昨日的經歷相同。

註：根據2019年公安部司法部文件，看守所須於核實文件後，保證辯護律師能在48小時內與嫌疑人會面；另外，看守所亦不得要求律師提交非法律規定的文件。

#save12hkyouths
- - - - -

今日係12港人送中第十八日

目前情況
NEW!!中国安排官派律師接手
NEW!!律師被警告接該案等於不愛國 要求律師退出
政府象徴式回應會為家屬提供協助
12位港人至今仍然未能與家屬委派的律師見面
有幾位理應要上庭但仍然被大陸扣留

急需大家幫忙
將佢推上國際
至少要安排與家屬委派的律師成功見面
爭取12港人嘅基本人權

12港人嘅處境就係當初大家反送中嘅原因

我勢弱言輕，決不虛作無聲

【每日任務】
Retweet 最新消息❗️睇link入面嘅pin❗️

Share白宮聯署❗️

Share IG FB❗️記得個tag加s❗️
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

毅進師又然

工會Del咗Page?

係啊 成個page摺咗啊
今日個投共政研會去咗投訴佢違反國安法
都話一縮就輸咖啦

自推 無人理 毅進師又然
巴士佬有罪

可能因為佢哋用真名 所以淆
咁荒謬嘅社會 更荒誕嘅事都可以發生
小心啲都係正常

所以我想同大家講呢件事好嚴重
但無乜人理咁

工賊會篤灰

無人理毅進師又然

自推 毅進師又然

自推 律政屍又然

國安法只影到一小撮人

今次打壓咗咁多人
大家好似接受哂咁做乜鳩

國安法真係萬能
一睇唔順眼聽唔順耳就拎出黎

佢地自己縮點撐

毅進師自推

乜春都搬國安法出嚟
講到cheap晒